｛新手砌機｝想問換左底板同cpu 使唔使重裝？

如題

重裝windows?

係

要，我試過Intel 換AMD ryzen ，唔重裝 , windows lag 到仆街

最好重裝

重裝係會最好
chipset 唔同左係有機會開唔到機 / 效能下降

我本身用緊老翻window 但諗緊支唔支持番正版好 但又幾貴下 你地用緊正版多定老翻多？

同埋重裝既話裝左係harddisk既野會唔會唔見左？我聽人講話會 但上網睇又話唔會

建議重裝

I5-6500 轉左I7-8700
冇重裝WINDOWS 用得好順

但重裝之後啲野係咪會無哂 係咪要back up?

最好既做法都係先backup

睇你自己 我全部野都係用正版

windows 7?

10

windows 10都要用老翻?

Ching有key?

用免費試用，只不過係右下角有字提你去啟動

30日試用？

去TB/ carousell買條key有幾難50蚊內

30日後會多左右下角堆字，但唔影響運作

無耐前intel轉amd 唔洗重裝
但開機要入藍畫面禁幾禁
結果黎講係唔洗 但遲d應該都會重裝windows

唔洗重裝試過restore 個window

係咪關BIOS 事?